大黃蜂 Bumblebee 劇透討論區

今日開始有優先場

水行俠定依套好睇D

收工睇

留名

Cliffjumper

我覺得好普通
d文戲勁拖
一落地球打嗰隻係星星叫?
狂派好似無出過名?

紅 藍無出過名
一開波係星星叫

You got the torch you got the power

好睇過aquaman
我鍾意啲角色有多啲描寫 唔係一味打
又有笑位

星星叫咁就死左?

今次描寫人物會唔會好d

我就鍾意aquaman多d
兩套d笑位我都無feel

係喎咁點駁返1-3？

可能唔係黎g1有幾個都係咁

真係reboot？
同1-5矛盾嘅位（大約諗）
軍方定sector 7個反應話第一次同外星人接觸，但係tf1 sector7 成百年前已經收埋麥加登，tf2介紹jetfire 話又係成百年前同其他一齊黎地球

文哥仲膠，tf5明明話bumblebee 係佢old friend仲打過nazi, 咁點解1987年姐係bbb嘅timing會叫佢b-127????

其實有無表明過係reboot定前傳

好似paramount 定孩記話過係 soft reboot

我覺得唔差 ,好過3,4,5
charlie 愈望愈靚

Blitzwing嚟個頭唔同樣

一開波個tencent幾撚驚又成堆支那廣告結果無

Touch

Blitzwing

成套戲勁拖

同iron giant 太似

係咪27 先有IMAX 版

Cybertron 嗰段睇得好興奮
好似睇緊86the movie咁
但落到地球又係講人多
少少悶啦

重以為blitzwing 會打到尾
點知前段一場就收皮
三隻狂派佢最大佬feel

另外今集柯柏文真係好撚型

好少人睇，啱啱我睇嗰場得十幾人

女主角成個麥美恩咁

我嗰場都係

機械人cg好睇過之前幾集

Agger啱啱撞左aquaman

拖算係咁啦之前又搵工又爛gag 同埋今次少咗軍方直接收狂派皮最多做下assistant

Cena 多唔多戲?

邊個會睇到佢

好睇啊，一開波係cybertron度啲cg好靚吓, 又聽到bumblebee把聲

音波 同 原始版柯柏文 會是入場睇的動力

最尾架紅拖頭真係文哥定彩強黎？

文哥，之後已經同BBB講其他人黎緊

文哥唔係TF1先跌落黎？

其實大黃蜂改咗八十年代落地球已經同TF5撞咗

Setting撞到九彩

文哥係咪冇咩戲份

第5集先on9
佢格硬加返宇宙大帝同創世神都救唔返套野
依家套BBB當佢成個系列再reboot好過

冇乜
但佢出場嗰兩段係最精彩

今集個結局咁玩法
之後係咪見唔返charlie?

都唔知想點樣
有d就夾返tf1-5, 好似bbb把聲畀人收皮，完場scan返camero
有d就衝突咗
彈出彈入

今集唔係reboot咩

未睇，但係睇trailer覺得啲CG好卡通feel 唔同之前啲風格

千祈唔好同之前同風格

其實轉下風格都幾好
之前個5集真係太垃圾

外國評分其實幾好, 喱套真係小有地想睇既TRANSFORMER MOVIE

雖然冇第一集咁震撼
但終於有返睇Transformer應有既感覺
打鬥場面小左但睇前都預左所以接受到
而且4、5集已經打到視覺疲勞
作為第一集開始睇到而家
我諗大家只係想睇返套正正常常既老變
呢套絕對收貨有餘

Btw 係咪代表個導演唔洗返去做太子爺

值唔值得睇？ 本身係變形金剛電影fans， 不過上兩集真係拍得太差 搞到冇曬信心

如果係咁呢套絕對值得睇
因為我同巴打你一樣

大隻佬做喜劇就好，戇直男最襯佢
演技麻麻地

Bumblebee好睇過aquaman個人覺得

其實算唔算係reboot左
大黃蜂整返自己把聲呢個位已經唔同

一開始Bumblebee講野把聲令我覺得佢好醒
女主角google d相同戲入面差好遠

隻bbb 時大時細係咪正常
一時高女主少少入到間屋，臨尾高半身，最後高一倍
同埋女主發現bbb個陣，成車都係塵，但塊鏡仲咁清

係屋入面要寒背屈身佢唔想整爛野
最後高一倍係因為由甲蟲車變左做跑車掛

岩岩沙田睇完早場5草野絕對超值,我比80分..唔知係咪早場關係定聖誕檔期竟然有一半都係家長帶埋小朋友黎睇 不過的確呢集正如維基所講係外傳,諗佢地會睇返票房黎決定係邊條line度繼續下一集,如果大黃蜂繼續落去就純粹取返個平衡係懷舊同劇情方面彌補個種打鬥過累過多既視覺疲倦。

呢集係好似睇梗人同狗(不過變左蜂)咁所以小朋友好岩睇

如果你從TF1睇開就會發現佢哋啲身高成日變
從車型變人型又會變大啲

我覺得紅色狂派好sexy

人型周身花哂變返車一條痕都無

Bee變咗隻狗

Reboot咗啦
Sector 7設定唔同哂
bee冇打二戰
The Ark冇出過
博派早咗落黎
Energron設定出返

新舊隨佢定。

可以隨時變新車。

好驚喜 前日睇完先知係優先場

其實呢套要唔要睇imax

真係幾Iron Giant
但拍得好睇我又唔拘

未睇，值唔值睇i max呢？
利申，睇咗1-4,4膠味太濃無睇5

今集覺得普通，只係1-5太差

除左大黃蜂，見到大部分人變返G1樣已收貨

唔係忠粉, 想知狂派出場D 個3部係咩?
點解狂派 個兩架 唔係立立體體 方型咁

我都無特登拎前個幾集去比較
呢套故事係比較簡單
但啲細節位做得幾好
節奏控制正常,動作場面唔差,角色寫得幾有趣同relatable,又多令你會心微笑嘅位
聖誕節俾一家大細睇一流

我都係睇咗1-4頂唔撚順，冇睇5
今次入場當 reboot / 新故事，感覺好好多
冇以前嗰種為變而變，為打而打嘅煩膠咁

BTW， 除咗一開始係施比頓星內戰嗰幕，我覺得 2D夠做

仲有音波同猩猩叫

4嗰Ｄ分子「變身」根本唔係老變嚟

音波隻狼真係好撚經典

個人覺得呢套比3-5都好
但動作場面會小左
所以覺得唔需要睇imax

Eject!

得一個彩蛋？

幾好睇，特別用7,80年代既美國背景特別好睇，咩戲都係

都算 soft reset左啦
文哥邊有咁早落地球呀

啲打鬥好睇過之前，之前啲打鬥好攔仔架 今集蜂仔食腦打贏人

oh shit

唔怪得咁熟口臉

大黃蜂都唔係咁遲先落啦
二戰個陣已經幫緊美軍手
星星叫又比大黃蜂炸到散曬

覺得好睇過同期嘅水行俠，本身好驚睇啲摵走晒特技就幾乎冇內容嘅戲，所以之前5集變形金剛我盡晒人事頂到第4集就發誓一日仲係Michael Bay執導我絕對唔會再入場，今集終於等到換導演，唔係話十分完美但起碼似番套戲，起碼冇再一味賣弄爆破場面同惡俗笑話，亦再見唔到強国殖入廣告，取而代之係一個類似Iron Gaint嘅故事，OK啦，故事方面點都唔會差過Michael Bay.

大黃蜂嘅新機設值得大讚，我覺得仲正過原著卡通，真係畀到人黃蜂嘅感覺。啲刻意賣萌嘅場面亦令人出奇受落，可能因為今次拍着個𡃁妹系女主角，成件事幾搭配。

今次重寫大黃蜂同柯柏文嚟地球嘅timing，設定上同舊系列撞到九彩，不過真係會有人懷念對上5集狗屎般嘅劇情？Reboot咗佢係好事。

如果入場係為咗睇原著卡通版嘅造型，經典G1造型嘅柯柏文、星星叫、震波...etc 只有大約5分鐘戲份，唔夠喉就梗，但係音波喺心口彈幫手出嚟嗰吓，好睇過晒之前咁多集所有特技場面啦。

真係唔差喎呢套,
本身比5集老變搞到覺我一定會有好多大爆炸同大量劣質機械人打鬥,
打鬥的確係少左好多, 而且比想像中少機械人角色,
但少左既機械人戲份又令到女主條線幾好睇,
唔洗好似以前咁主角背負住老變既使命,
依家就可以集中講女主自己既家庭故事,
造型設定方面, 我明老變1果時因為第一次整真人版老變,
當時老變造型的確要創新啲,用返舊外觀可能唔係咁好,
不過今集呢種造型都幾好呀, 唔會話太卡通, 同真人世界都幾夾,
咁樣令到啲打鬥都清楚好多啦, 動作都有返多少設計, 有用體術果啲,
唔係一味你一拳我一拳, 槍林彈雨然後大爆炸
唯一要彈既係前半講背景有啲太悶, 覺醒前既大黃蜂9成都係捱打,
佢咁細粒, 加上老變成日都打打下就扯爆人啲手腳,
成日好驚佢比人打打下斬手斬腳

隔離公司成版post呢度好慘情

jazz

今集既bbb 真係好可愛

今集整到失憶bee好似隻狗咁

咁小人討論 明明好好睇

而家係reboot左，定會再拍落去連返原本套戲？

故事前傳， 大黃蜂個人外傳

套戲真係唔掂 劇情老土 打鬥唔精彩 用太多時間講女主角同大黃蜂相處 又夾硬加條感情線q 好似睇緊tvb 劇咁

啲打鬥ok wo 起碼有諗過
唔通好似頭五咁樣鳩炸鳩打先叫精彩
文哥今集啲打鬥 感覺上仲好睇過頭五集全部

導演話左係reboot

肯定係reboot, 今集最尾文哥已經喺地球，但老變1嘅文哥係嗰陣先落地球

臨尾果度初初以為特登行喺架貨櫃車隔黎係彩強

點知真係柯柏文黎

佢早d黎個戲劇性登場幫手打會正d

btw有無講過呢集tf係點setting? bbb打極都唔死,其他幾野就爆炸

bbb受咁多次傷無scan過其他野(上集好似係scan過d野就repair左)

最尾如果係用返甲蟲車樣駛近柯柏文拖頭度就真係100分
明明都唔跟之前果套架啦，做咩要格硬變返雪佛隆

我驚佢戲劇性登場會搶哂大黃蜂啲戲

套戲好睇呀

票房可惜左

故事簡單左d 但已經好睇過前兩集

點解佢地未落地球,柯柏文已經係一架貨車?

最起碼睇得到佢地打先啦,之前幾集幾舊爛鐵都唔知做乜

我都想知 其實變形金剛本身設定係點 本身自己星球已經係架車

唔好咁執着

跟本套野係試緊水溫, 想REBOOT但又唔敢全面REBOOT
好多野改左但又保留左好多1-5既野
應該係怕今次唔成功既話會得失埋TF1-5剩餘既FANS, 所以REBOOT得黎又保留好多正傳既野

成套啲打鬥場口都好正
有肉搏嘅感覺

其實應該係外星車

反正地球機械都係麥加登 reverse engineer 出嚟，所以原本佢地就有類似構造唔出奇
因為之前scan既原理都係因為所有機械都係reverse出嚟，所以老變可以scan番出嚟，好似係

如果唔係就無野好變

跟bumblebee setting係無麥生

其實舊劇本識同超自然同歷史打上關係，對觀眾代入好有幫助。雖然後期都好鳩

呢家改曬設定，好怪

例如以前有外星文，狂派自己唔會用口講野，合理好多
佢地剛到地球，佢地會用互聯網學地球既野
所有野咁易hack既原因係因為所有野都係麥加登身上發明

一次過無曬埋設定，其實設定上好唔嚴謹，bbb個系統竟然係用英文

其實第一集個設定真係好d,同埋驚喜感大d

米高悲真係拍得一集果d is ok,續集就食屎2

Bumblebee失憶同弱智有咩分別
兩隻狂派又係on9嘅
今集美軍仲柒過TF1班Agents

今集好嘅位真係得機設同個故事簡單直接冇乜鳩爆

剛剛睇完 今集真係ok喎 希望reboot拍個新line
太子爺拍得好過 米高卑好多

我鍾意佢呢d 實實在在睇到既變身
昨晚睇明珠台變型金鋼，一變身我就頭暈

其實tf1都係用緊實實在在睇到既變身架，之後果d...

Tf4

有冇after credit scene

禁錯quote
有冇after credit scene

同意

咁都唔殺死大黃蜂等佢返黎搵返個2條友

地球第一隻死係邊隻黎？

Tf5話bbb打ww2
都係接唔到呢集

Cliffjumper 跳崖者

自膠

我仲以為係STARSCREAM

明珠睇返第一集d打鬥睇到頭都暈 大黃蜂最少睇到真係點打 唔係d畫面飛黎飛去

以戲論戲
覺得故事單薄 (只係將大黃蜂出場一幕 灘長黎做）
文戲橋段 坦白講 好老土 (成套八十年代舊片， 可能真係想做到八十年代咁 所以劇情要配合掛...）
打鬥場面同TF比下去

如果要話係TF外傳 不如話係toys story/兒童片 既TF混合版

失望之作

咁樣比人head shot都唔死
用電鎗做幾下cpr就救返
平時又唔見啲壞人留手唔殺
啲壞人仲有人性過隻bee

睇得舒服好多
但我覺都只係中中地
好過3,4,5咁解

當年中學仲有童真果陣
睇第一二集覺得震驚
心諗只可以發生係卡通片既野
竟然可以拍得咁逼真，咁型
Megan Fox 又正

爛番茄影評人又話壓倒性好評
證明吹大左

真

當小品睇下都ok
但係tf1 一定好睇過bbb
始終科幻片都係真實啲好
今集太多bug

冇所謂啦
反正老變一至五集集都改設定

母親大人都話好睇
睇IMAX 版

至少今集跌落地嗰下唔會爆煙花, 啲打鬥好睇咗.
但係點解 Bumblebee 個眼罩入面啲 information 係地球文字嚟? 即使啱啱落到地球嗰時都已經係地球文字嚟.
狂派嗰幕我睇唔切, 係咪佢哋啲眼罩入面都係 show 緊地球文字?

bumblebee 俾人掟走變車再衝返過去個下係咪致敬位黎

點解狂派個兩隻可以變車同戰機/直升機，唔洗再scan 一次先
Bee就只可以變車？

所以博派咪俾狂派打到冚家產

反而好想知遲啲會唔會補完返文哥係斯比頓星點樣一打十幾都走得甩

d鏡頭唔錯

之前嗰幾集都好似冇 可能新setting

係囉 圍佢果d唔止卒仔喎

DRIFT

Metroplex

柯柏文邊會死, 死咗都會翻生唔係邊有戲做?

其實深究語言依樣真係冇乜意義
諗得咁detail 之前不如問點解未去地球已經識講英文

先進文明外星人同地球人溝通到, 識講英文一啲都唔奇喎,
但係眼罩入面啲 information 係俾佢哋自己睇, 咁就冇理由係英文.
估唔到套嘢卡通化到依個地步.

好好睇 作為電影變形金剛fans嚟講絕對收曬貨，女主角同bumblebee 嘅感情戲拍得好好， 令到機械人都有人嘅感覺，大戰場面實而不華
一定唔會差過同期嘅水行俠， 不過點解冇人討論冇人睇咁嘅

無睇水行，覺得蜜蜂好睇

我覺得水行俠好睇d，不過大黃蜂都唔差

水行俠睇得爽啲,特技打鬥都比較好
大黃蜂就睇感情線

想睇多次
IMAX嘅話睇2D定3D好？

女主角個造型好正
但現實不了

雖然深究語言係無乜意義 因為套野係拍比人睇 要講英文你先明
但tf1 開波個設定的確令人睇得舒服好多
Eg 有話通過上網學語音 本身係銀色機械 scan 左車先變車樣 呢集bee 係外星已經咩住兩個車呔

今日終於睇左
打鬥場面 明顯比之前幾集精彩
唔係幾舊廢鐵打黎打去
希望有下集

聽到bee把聲 我同我隔離講:佢把聲好sexy
隔離個個居然都同意
bee真係男女通殺

岩岩睇完,文戲有啲拖,打鬥啲動作型左,但打完一輪最後都係一招秒

幾好睇 終於唔係睇爆炸BAY果D咁爆黎爆去
如果有續集希望跟返依家個故事線
之前果幾集就算9數啦

OK好睇
有啲位令我諗返起第一集

套戲初段啲人行兩步路做少少嘢就播一陣歌
好似驚死人唔知係八十年代咁
不過CHARLIE一出場扮打鼓個到好得意

米高悲第一集一定正過BUMBLEBEE
單計動作場面就各有千秋
米高悲個啲打得好亂,但BUMBLEBEE啲動作睇得好清楚
但整體成個戰鬥場面米高悲設計得好好多

睇到訓著左

其實佢係咪接返變型金剛第一集？但佢最後又變左靚車，咁點接第一集

隻bbb好得意